大家點睇城大刑事毀壞壇嘢

由於呢兩個月社運所以開始頻密睇連登所以都忍唔住申請左ac
因為係新牌仔唔識規矩，唔啱規矩請更正同埋屌鳩我。

入正題
唔知大家有冇睇到城大內地生刑事毀壞民主女神像同破壞民主牆單嘢。結果係nds俾狗㕪左上車，學生齊屌狗。

拿，我睇完係覺得學生真係激左啲，我唔係屌鳩班學生，我只係想講下自己睇法。

有條nds嘅城大校友搞事要做鳩佢，我好同意。報警等狗處理我好同意。但係大家態度係咪真係需要咁樣先？

經過雨傘到依家，睇唔起警隊就梗㗎啦。經過元朗恐襲，啲狗嘅處理方式仆街到搵唔到形容詞，導致仇警就更加唔洗講。總撚而言之，今日警隊形象係狗隻一手造成。

咁既然依家自己地頭有事，需要報警用正當手法處理條nds，但係咪用番啲正常溝通到嘅語氣去交涉呢。啲狗黎到，成班友：哇好型啊，警察啊！除左俾狗隻亮相之外，我諗唔到呢番激昂嘅必要性。作為喺電話面前嘅我，眼見啲狗狗唔係冇做嘢啊⋯跟足曬程序，你班撚樣不斷玩委任證呢樣嘢，話事嗰個eq又高又真係順攤出示俾你（呢一點係呢個時勢我反而俾番小小尊重佢），你地仲大大聲要求其他白衫都出示埋：每個人都要show委任證（我覺得咁大聲真係衝出黎柒），喂大佬，唔好濫用要求出示委任證啊！依家佢唔係同你對峙緊緊啊。你地要求留低報案編號，對方又俾左啦。btw大家真係好撚嘈，唔知發生咩事真係以為你地學生想殺人。大家你一句我一句，對方話事又得一個，佢一把口點吠贏你地咁多把口呢。呢件事既然報案嘅係學生會，咁咪學生會代表去溝通咯，嘈撚到我都覺得你地好似何君堯唔俾朱凱迪講嘢咁，有你講冇人講。anyway

我見到警察喺處理呢件刑毀案上係冇乜大問題嘅。而且對學生嘅eq真係好高，你地有曬佢地嘅警員編號，佢都話歡迎你投訴，佢地今次冇違反啲乜嘢啊。前面有人都開車呢樣係需要屌下嘅。呢樣嘢記得投訴警方。

學生經過呢兩個月抗爭嘅洗禮，警察嘅仆街行為同知法犯法而出現對警察不信任，大學生一腔嘅熱血同青春嘅高漲情緒，我真係好理解！其實可以冷靜啲咁多去處理嘅。可能過多幾年睇番呢段片，會覺得自己當時好撚柒

總結：已經唔多警察會依法辦事，咁難得有就真係無謂為難對方。學生保持呢鼓熱血但都唔好失去理性。

ok，講完，大家記住俾番focus去721義士俾仆街喪狗非法襲擊濫用武力嗰邊

我都唔同意踩人學歷呢d不過宜加我真係唔會阻，仲係到諗咩柒優雅